大公報問 封多左關口同罷工有無關係 呢題 真夠絕

大公報問 封多左關口同罷工有無關係 呢題 真夠絕
佢答有關 又得罪人，答無關 又會得罪人

大公報